友愛邨公園10少年煲蠟 引發爆炸火球竄半空

今日(3日)凌晨零時許，屯門友愛邨平台公園突傳出爆炸響聲，並有一團火球竄向半空，住客見狀大驚報警。消防接報到場，攜手提滅火筒將火勢救熄，事件中無人受傷，亦無波及場內設施，惟地面遺下大片紅色蠟漬，不排除有人煲蠟引起火警。

現場消息稱，事發時有街坊目睹約有10名年約15至16歲少年聚集，未幾即見火光熊熊。警方及後翻查現場一帶閉路電視錄影片段，追查涉案少年。

呢代仲有人玩架咩
今年我果區完全係0喎

文化傳承

燒到狗屋就最好

香港仲有人煲蠟 admire

非物質文化遺產

燒到有火球唔少野

咁依家香港班細路中秋玩乜嘢？

應該至少放左打邊爐氣罐入去燒

掉個火機入去已經得

豪火球之術

王者榮耀

呢代人好少仲玩煲蠟
已經轉型放火 掟汽油彈

之前中學都試過 燒到勁滾真係拎枝津路水炮射過去 成粒火球向上噴 之後拎左個消防蓋放係上面都無用最後拎滅火筒噴熄佢

報警呢個傻閪黎

屌你津路